[暴大]啲曱甴唔行動係等緊tg運到！

啲曱甴唔行動係等緊tg運到
所以要斷佢哋運tg嘅路！
快啲去封哂佢
佢哋冇哂tg物有有得打！！

根本佢地唔夠TG可以等大陸即時運落黎